連登幾時成立台灣統戰部

嗱，我就撐台灣多過武漢嘅

統戰台灣比支持武漢更好

大陸班人行左愚民政策太耐，好易比當權者撚

堅守台灣淨土

推

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻